打風啦打風啦，啲秘撈冇晒啦

我部GFx 100遙遙無期了

我都想，點入行？

關咩事 過左農曆七月啲event big day job 多番好多 窮系係到扮無job?